我想表揚秀茂坪警署三柴警員47959

羈留室中寒風刺骨，已打包的我們人人都瑟縮顫抖
鏗鏘的電話響鬧聲把我們從甜美的睡夢中拉回現實
47959接起電話，爽郎地報上接聽單位的名字
「秀茂坪警署！」「你係佢邊位？」「你係佢家人？」「佢會送去西九龍法院！」短短幾句，就完事了
我們睡不着，認真做事的47959太吸引了，但我們還是太疲倦，我們30多個小時都沒一覺是睡得好，我們更想的是休息準備被運送到不同的法院
「呀sir，我想打電話！」不知道是哪位少年不要臉的說
「唔急既，慢慢等！」47959再一次展現了他的男子氣慨
接連不斷的電話響個不停擾人清夢，47959也開始招架不住，處理了兩三宗查詢後，機智的47959想到了一條妙計，把我們從無限響鬧輪迴中拯救出來
47959中氣十足地掛起了電話聽筒：「屌你老味，個撚個都打嚟問問問！」
我們的腦海裏除了型英帥靚正，再搵唔到形容詞形容47959
就係咁，我地上路前先有一片短暫既安寧，讓我們可以專注地等候同祈禱法院外的親友接我們回家的畫面，是多麼的美
多謝您，47959，您是我們的英雄

Push

有無比氈你哋

47959

有既呢層，但我地話急想去廁所，佢都係話唔急既等陣先